有冷榨果汁，有冇冷榨人奶？

冷榨美國旗

又bin

五毛收皮兼收老母條屍

信唔信我榨爆定仔對奶

米癲拉